В разделе фотографий группы есть кнопка "Комментарии к фотографиям",жмем на неё,чтобы посмотреть все комментарии ко всем фотографиям в группе,видим комментарий с флагом. Конец.
Флаг: escctf{1_kn0w_u_d1d_17_m4nuall1}